西環食點心好正，公眾假期去食一流

d雞札係點心師傅自己整，落足料
大家幫手推下支持下傳統手工藝啦

720 沙田新城市見！！！ 又係好機會可以宣揚革命既理念

721

Help you push

老實講，西環係險地
mainlander同廢老無限供應
同犬入沙田一樣

係險，西環區議員係張國鈞，屬民建聯
但只要人多就可破解對面係狗屋同廢老既限制，所以首先要大家思想上接受咗先

唔只係議員問題
而係個區係好撚多mainland同廢老

因果關係，多廢老咪選建制
咩人選到咪反映咗廢老個問題囉

樓主識食
聽講多人一齊食間野會有表演

好想見識下

點解遲早都要去西環？

我呢個po就係覆你而開呀巴打

好似有夜茶飲?
我星期一凌晨仲係西環都好合理呀

識食

推